好想俾佢鋸我隻手

果然，連登都係基佬多

pish

唔剃毛

咁先正

push

套野講咩？

之後睇條女食條仔？

冇睇過